Stan Lee會唔會係One-above-all？

Sor9ry 唔知會唔會開錯台 我個問題係講緊Marvel電影個世界 ...